言論自由已死，反獌反朗睇路

心軟sir同鳩硬sir好快拉晒你班反朗同反獌

report 個tg 否則死人

港父sir拉反車

你拉反疤

牙路拉反lg蝗